[單車L] 有冇人鍾意踩單速車多過變速車

唔係講緊Fixed Gear

平時踩21波以上嘅MTB，發現自己來來去去都係踩中餅嗰兩三個波主要係上落大斜先轉
但係個變速器就成日壞，又甩鍊又剩，打理好麻煩

反而自己踩架單速16吋細摺仲開心簡單，廢柴如我唔使諗咁多
腳力直接換速度
車身輕所以上斜唔算辛苦，大斜就抽車，基本上香港大部份路都頂到
大架嘅復古單速車又型

呢度有冇單速車同好

從來冇甩過鍊
亂轉波先甩

我甩鍊通常3波變咗1波
落多一波就甩